各位巴絲有冇可能幫泛民諗下配票？

今日小弟同幾個巴打傾過下如果要實現35+的話 地區直選要至少23個議席 唔計區二都要20席 咁各選區要點排參選人先可以補足20席地區呢？
唔好話喺制度內抗爭無用 制度內抗爭都係一種拉鋸同爭取時間 仲可以動議查30000+1